有無人電腦MIC收音好那細聲

插3.5細聲
插USB又細聲
以為支MIC有問題 20 50 100 而家支咪1000蚊都係咁細聲 差D要放入個口到先有聲
係WIN10問題 定係 底板問題呢 定係間房大細 同個喇叭遠近又有無關係呢
上個DISCORD 我一個人講野人地已經要留心聽先聽到內容
兩個人講野 我加把口 基本上無人知道我講緊野

GOOGLE教個D ON99 右鍵內容推高30試過晒無用
上網DL個D調音器 推高少少就拆晒聲
有無人試過咁樣樣既問題
有無大佬解救下

搵第二部電腦試咪知係咪電腦問題

已知 5支咪都無問題

咁即係電腦setting問題/硬件問題
有冇試過用skype呢啲？ 有冇同樣問題

試下加20db

Nvm

好似係咪問題
我換左枝咪之後好好

我買左5支咪啦

會唔會係I/O panel問題，試下主機板個窿?

Usb Mic

我都有呢個問題, 但推到20db, 個喇吧好撚電流聲, 屌鳩佢

mic 要大聲, 唔係要支mic 幾貴
而係要個有 compressor 既 channel strip

update driver

我都係咁,用緊廿蚊咪
但我只係用黎唔記得字點寫個陣語音輸入
較過好多野都係咁

應該係底板問題
轉3.5mm mic再推高到20 30硬食算啦